冇打lol成年，但知道faker喊真係灰左

當年睇住faker 隻lb係ogn狂殺嶄露頭角，到之後zed what was that 極限反殺，就變左skt fans 。
skt拎左咁多年，由第一代impact bengi faker piglet mandu，真係得返faker仲留係skt，好少人可以頂住咁大壓力，由其係觀眾嘅期望。我相信對faker 黎講，佢本身真係覺得個冠軍係佢囊中物，但呢個唔係串個隻理所當然，而係一定要拎冠軍，如果唔係對唔住自己或者觀眾，情況就好似年年考第一，下次都一定要考第一，咁先對得住自己或者家人咁。
faker永遠都會係lol嘅傳奇人物，希望faker唔好退役或者去支那。
btw,恭喜samsung, 由其ambition 當年中路比faker 隻riven solo kill, 今日都叫做一雪前恥。

Toyz收佢皮啦

2017啦 仲係到學埋啲台狗吹奏Toyz 吹奏TPA

Ambition今年表現真係無得講

輸隊友
如果唔係有faker，8強都入唔到啦

咁當年toyz又真係勁嘅，隻球女
但當年水平都仲未咁高
但s3 打後真係水平急升，我冇記錯insec kick 好似係S2之後嘅all star? 當年睇到真係叫撚左出黎

我成年冇接觸pro game啦，搵日得閒睇返啲game play 先，我自己當年曾經都鍾意過cj entus ambition shy madlife flame 個堆

果時insec kick真係好高階技巧
而家求其搵條銀牌main李星嘅都踢到俾你

我仲記得係yellowpete 比人insec踢入去，當年真係完全冇諗過lee sin可以咁用

好似係Draven定法洛士

應該係varus, draven 小上competitive play(好似係），我自己有印象得cj emperor出過。
s2之後水平真係幾何級數上，s3個個仲諗住ryl 會贏，之後korean hype train 就變韓仔天下